---
name: Heidi Arbuckle
posisi: Inisiator Program
foto: /static/img/juricme/heidi.jpg
layout: people
---

Heidi Arbuckle adalah Program Officer Ford Foundation Indonesia yang  bekerja di bidang media. Heidi memegang gelar S3 dari University of  Melbourne di bidang studi gender dan sejarah. Lahir di Australia, Heidi  tinggal di Indonesia selama lebih dari 15 tahun dan sekarang menjadi  orang Batak dengan marga Gultom. Dua bukunya termasuk Taring Padi dan  Performing Emiria Sunassa: Reframing the Female Subject in Post/colonial  Indonesia.
